黨鐵全線暫停 10:37 pm

Pk 黨鐵

執左佢啦